[YouTube小強鄭金鈴]呃綜援、棄養寵物 (偽韓國達人）狙擊記錄4

呃綜援、賣老翻、棄養寵物、第三者、派帽、放蕩、無料扮有料既偽韓國達人、現代版宮心計、為求上位不擇手段鄭金蛉

呼籲身邊親朋好友取消追蹤/讚好無恥之徒鄭金鈴

Facebook: Ling Cheng 鄭金鈴 링
個人ig: lingchengg
新細明體店ig:lingchengkorllection

蛉蛉事件簿

中學時就報料比記者呃人扮窮扮孝順去訪問自己

報導出街後如佢預期成功感動一眾港人，成功上位，成$100頂既老翻任天堂帽都成功散哂，仲有唔少人捐錢比蛉蛉洗同支援佢。不過報導無耐蛉就問呀媽攞$7000去美國，又話想減輕呀媽負擔

係果個年頭，一個綜援家庭可以輕易攞到$7000出黎，依家都未必得啦，除非有秘撈同隱藏資產

咁算係有困難人士？後尾被人發現佢生活富裕，根本唔係佢所講咁慘，蛉蛉仲話人誤解左佢搞到要匿埋係衣櫃發洩。講到幾想改善生活，但從來唔返兼職，只係賣下老翻秘撈唔申報，報下料比記者扮上進窮青年，周圍吃喝玩樂旅行，好明顯就係唔想辛苦反工， 但又發錢寒

，咪諗條橋做新聞感動全港，不但散哂啲富貴週邊帽

、有人捐錢，仲有捷徑上位咩都等人幫扶搖直上，唔係點解一早夠合法年齡，放假時都唔返下工，攞少半份綜援，而係一直攞到畢業唔再合符資格申請為止，完全唔見得佢有幾想脫離綜援網，只係蛉蛉攞到夠歲數先焗住無得攞，而唔係無再申請

大個後都係死不悔改，比佢洗底以第個形態韓國達人youtuber出黎繼續cap水，但其態度惡劣自我中心。

人地問一句就即起哂鋼

最近佢話另一位youtuber抄佢片

仲疑似暗串maomao同mira讀YouTube school 物以類聚

但其實機場沖涼片一早有人拍過
而且亦有網友提過蛉蛉之前都有抄過miss sue chang既片
咁蛉蛉唔通又係幫miss sue同阿倫整週邊影片？

有follower就蛉蛉話人抄佢問起老翻帽一事
佢咁回應
v
v

仲叫人返歸做好功課先話佢，係咪好有佬b當年既影子呢

蛉蛉:我唔使食飯呀？

蛉蛉最近返左黎係時代開左間蝗味十足既新細明體店
繼續食住韓國條水

鑫 蛉 蝗 物 精 選

大家對蛉蛉賣既v面mask有興趣既請聯絡 91605540

蛉蛉原來以前已經係商業奇才

係女人街買三四十既A貨銀包

蛉蛉係討論區索價三百大洋

一邊咬老綜一邊秘撈賣againb真係fat fat

當有網友質疑againb 銀包賣真偽時
蛉蛉堅稱係真貨 銀包內印左made in japan字樣
有網民發現鄭金鈴涉嫌留下自己的電郵地址，於ALIVE論壇及3男2女論壇上出售Anna Sui及Agnes b.錢包。當有人問及是否真貨及為甚麼出售價格低於正常一大截時，金鈴回答說乃是批發來的真貨。可是網友發現其貨物相片上的日文乃無意義的符號，實際上只是用來混淆消費者，讓他們信以為是日本批發真貨。細心一看照片上的Agnes b字樣，寫成了Again b，顯然是假貨。另外有網友質疑金鈴憑什麼能獲取批發價。其後 ALIVE 論壇把有關帖子刪除，唯早已被網友攝取圖像留下了證據。有高登會員為此向海關投訴。鄭金鈴曾在《明報》訪問中說「我從網上訂貨，賣錢包，但沒賣出。」

此外，有網民指金鈴所售賣的批發錢包，於旺角女人街只售賣$40一個，而金鈴的批發$300不等的售價遠遠超出多倍，更堅稱錢包內印有made in japan字樣，屬於真貨，實有欺騙消費者之嫌。

另外，鄭金鈴於ALIVE論壇出售其生產、聲稱有創意的帽子時，被問及是誰設計時，卻回答說是誰人設計並不重要。可見金鈴並不尊重知識產權，更與節目中及電台訪問中成熟斯文的她形成強烈對比，實在很難相信這是出於金鈴本人。網民大為詫異她原來早已在網上做「小生意」，部分支持金鈴的網友在知道此事後，大呼「俾佢呃左」、「估唔到佢係D咁既人」部分也逐漸轉向反對金鈴及選擇不再回應。

此事也使人聯想到，金鈴在商台節目中以及個人網誌上對設計帽侵權表示悔意一事，純屬為平息事件，而並不是發自真心的道歉。而金鈴於個人網誌上，曾表態指自己對侵權一事感悔意，但在尾段卻指「網民想像力很豐富」，「謠言止於智者」等字句，使網民更加反感，認為她根本拐大圈反指網民無中生有，實質並無悔意。

狙擊蛉蛉，人人有責

1. 一人一信寄去廣告商

煩請大家將以下電郵逐一放到密件抄送(Bcc)一欄，每個品牌電郵請用分號分隔
Bcc 可以避免人地睇到一大堆電郵名單，從而誤以為係垃圾郵件

收件人就放返自己個電郵就得

customersevice@shop.sk-ii.com
Gab.csc@loreal.com
Cs_hk@innisfree.com
Shop@support.lancom-USA.com
Cs@amika.com.hk
Info@drmorita.com.hk
info@vivid-vision.com.hk
customer@sasa.com
@loreal.com
mentholatumhkfb@gmail.com
sunplayid@yahoo.com
u@rucipello.com
Info@bioderma.com.hk
info@gastonluga.com
info@pinkicon.com
Contact@suisseprogramme.com
laneige@amorepacific.com.hk
belifcanada@gmail.com
master@smlshc.com
CliniqueCares@clinique.com

標題：獲公司產品贊助之鄭金鈴關注事宜

敬啟者：

悉 貴公司選擇與鄭金鈴小姐（Instagram 網名為”lingchengg”）合作，透過給予商品贊助著其為旗下品牌宣傳。

詎聞鄭小姐從小至今一直作出失德行為，相關明細已在LIHKG討論區廣傳，茲臚列如下:

1. 訛騙綜合援助: 鄭小姐一家於其就讀中學期間申請綜援，唯社交媒體留言力證其在中學時期曾到美國及德國旅行；

2. 侵權、無牌擺賣: 鄭小姐於中學期間自行製作版權屬於任天堂公司的超級瑪利奧帽子，並於旺角街頭擺賣；

3. 抄襲剽竊: 鄭小姐長大後於YouTube 拍片圖利，唯當中「在機場洗澡？延誤五小時這樣渡過」一片被指抄襲Alan Channel的同名影片；

4. 抑人揚己: 鄭小姐與另一活躍於YouTube 之Pat 合作演出，片段留言區出現以兩人作比較之留言，當中只有認為pat 稍遜之留言被鄭小姐「讚好」，心態有欠妥當；

5. 誤人子弟: 鄭小姐經常透過YouTube 分享於韓國之見聞及教授韓語，唯網民發現其韓語發音及語法均未如理想。

鄭小姐對此毫無悔意，更選擇冷處理相關批評及對網民惡言相向。現今社會網絡普及，延攬網絡紅人為品牌宣傳乃大勢所趨。然而當公眾對相關人士觀感負面，甚至發動針對性之抵制行動，對品牌形象百害而無一利。

敬希 貴公司往後提供贊助及合作宣傳前慎思，宜考慮對相關人士在外之言行品德，以免令品牌形象蒙受損失。隨函附相關連結以供省覽，誠宜察照為荷。此致

市場部執事先生

LIHKG討論區

XXX 謹啟

隨後有巴絲發現"精通韓語"既金蛉
原來有好多韓文grammar甚至基本發音都錯晒
去左韓國咁耐 韓文初級野都可以錯 仲要出影片教壞人

仲要靜靜雞改返
但都仲係錯

金蛉屋企仲俾人發現疑似棄狗
2012年12月11日養狗日記節錄

呢個係金蛉阿哥ig
隨後就以媽媽身體著想為由
表示唔想繼續養

當隻狗係咩?
住緊公屋攞緊老綜
即係家境貧窮啦
屌你老母仲養狗?

去到十二月就冇再po過隻狗
係咪棄養成功?

依家仲成q日係到扮愛狗

成日去埋啲咩狗cafe幫朋友照顧狗
唔知佢朋友知唔知佢咁對肥波

消費啲狗黎呃like呃views

09年表示自己拎綜援第二年就有錢去美國 仲要搭國泰

根據過往報道：鄭金鈴於2007年代表香港到美國亞特蘭大，贏得青少年機械人世界盃2007阿特蘭大Super team季軍

原來佢喺中學時期已經唔止一次去過美國
拎綜援拎到中學去兩次美國一個月德國再加台灣德國

去一個月德國要幾多錢
有幾多人二十五歲前連亞洲都未出過
屌你老母全香港都知你攞綜援
你都夠膽咁大搖大擺
攞老綜攞到中學grad trip去歐洲
幾多香港學生連去長洲搞grad trip都冇機會

劣行1: 呃綜援
15歲接受訪問時聲稱因家貧而賣老翻帽，只為減輕母親負擔，但不久又問母拿錢去美國；在中六時去完一星期台灣後緊接去了一個月德國。她用的全是貴價手機、單反相機。這就是她口中連補習也負擔不起的綜援網生活

劣行2: 不負責任
靠著拉攏男人關係，成功在商台擁有自己主持的一小時節目，但為了去歐遊臨時劈炮，要別人收拾她的手尾，完全不見得她是想努力改善生活，脫離綜援網，反而更著重享樂

劣行3: 介入別人感情
有看開鄭的影片就知她前陣子跟一位hojin的韓籍魔術師走得好近，在影片中她故意造成跟hojin有一腿的現象令人誤會，更在其中一條試食影片中無故透露魔術師知道自己住宅的門鎖密碼，此舉別有用心，想坐正宣示主權。即使魔術師有女友，她還繼續傳送曖昧訊息，最後被hojin 連同其他魔術師取消追蹤其instagram 帳號

劣行4: 為求上位不擇手段
A.鄭金鈴深知前男友Walter Kwan跟她一齊拍的youtube影片受歡迎，而且有不少viewers欣賞WK的才華及為人。為了點擊率 ，分手後她都不刪除有ex的影片。當有人問起她男友時更當看不到就想瞞天過海，繼續消費walter直至找到新代替人選，可以讓她拍高views的影片從中獲取盈利

B. 鄭在社交平台暗踩同樣拍韓國生活片之對手，即使是對自己的youtuber朋友Pat 也是偽裝。當有人踩她的朋友，她還讚好了那些留言，並不是為好朋友說話。可能你以為她是亂讚留言，但為什麼一些不利自己的留言她沒有點錯讚呢？

蛉蛉綜援教室

咁多年天水圍公屋租金 + 小學到中學書簿車船津貼全額 + 大學full grant + 咁多年老綜收入（雙糧）

保守估計（已經計少左）：
租金:$1600x 12 x 25年 =$460000
三人綜援（09年report)：$8409 x13 x25年=$2623608
小學中學書簿全額：平均$5200x12年=$62000#
大學full grant : 計你$170000都已經計少左
各位支那小朋友開唔開心呀

金鈴姐姐就是成功例子
$460000+$2623608+$62000+$170000
=$3315608

其實計少左好多收入了 因爲大家知我地個政府對支那同胞幾好架啦 好多額外津貼送比佢地如關愛基金乜乜77

所以呢條數mark up 1.4倍都唔過份
但已經唔想再計落去了 心都酸鳩埋

真係爽撚到
香港本土基層就腳踏實地捱到五勞七傷咁養大啲仔女

蛉蛉你既蝗味係永遠都洗唔走
點扮韓妹都係有蝗味
唔好扮香港人影衰曬
你既惡行係跟你一世
你做得出就預左有今日
唔好以為依家封曬所有留言就無事
你一日仲係所謂kol 就會一直開帖推
大家唔好放棄

Hi

多謝支持

一日仲係kol一日都要推死佢

一齊推

不但係影片標題扮購物開箱呃views 仲硬銷係條片下面comment既viewers幫襯佢間新細明店

為左r客可以幾厚面皮

蛉只會向金低頭

蛉蛉:你地想我道歉攞錢掟我囉

多謝補充

推爆佢

蛉

蛉蛉最新情夫(魔術師之水泡)[/violet]
你個口好臭阿

共赴巫山

搞完人男朋友事隔一個月都無就同第條仔同居

Push

仲要呃現任男友已經delete曬ex既影片

新post留名

Lm

Lm
邊到睇到佢呃㗎

唔好比佢停

推

佢家下每張相個嘴角都裂開左咁好恐怖

唔好推

雞蛉男友：係 確認左 同埋我依加仲蛉同居中 你唔好同我係度亂吠 我會對蛉負責任 你唔好同我掂蛉

雞蛉男友：前男友片已經del晒 乜野都唔知就唔好係度叉一腳 有時間好心就好好思考琢磨下你人生啦

雞蛉男友：死廢物 乜都唔知 唔好係度出聲

轉自一位精通韓文的絲提供

齊來推

佢條仔勁無禮貌乜事 衰過大陸仔

雞蛉同條韓仔好似散左
韓仔unfollow左雞蛉仲del晒相

咁快

笑撚死
Btw蛉1個鐘前follow返水哥

下乜撚野事

點解要做臭自己個brand俾呢隻鑫蛉

圖！

臭雞！！！

dnlm咪搞返水哥啦 佢幾個月換咗幾多條仔呀仲要又去旅行一間房又要同居

好撚賤 比韓仔玩完即棄就搵返水哥
水哥唔好返轉頭啊
你值得擁有更好

水哥唔好心軟呀

痴撚線咁厚面皮

臭雞新移民鄭金蛉Hello 我知你睇緊
一見巴絲打post左呢張圖又unfollow返水哥
你同你老母一樣都係支那臭雞 你老母仲要臭到你老豆都走埋啊
屌都唔想屌啊 你阿哥Cheng Wan Hing正廢柴個樣成個on9仔咁
臭雞蛉係咪好嬲啊

推爆隻臭雞

嘩 好醜樣 ，個樣越嚟越似裂口女

推啊

已經出三糧唔使做
點解隻手可以粗糙過男人
雞蛉知你有mon post
可唔可以解答下
就算你塊面搽到批檔咁扮白滑
但你其他部位無忽係唔嚡 腳又粗
同記者講啲韓國人覺得你係外國返黎既韓妹
鄉下村姑想扮韓女
阿珠媽啲皮膚都滑過你
仲想學人做beauty beggar

雞!

咁快又散
條韓仔黎埋香港見埋家長都散，真係兒戲

係咪人地想閪屌，點知發現你個閪太臭啊？

因為手手腳腳冇廣告呃囉
塊面又有個樣廣告又有呢樣廣告做

wa dnlm

More

突然 ig都冇埋？

推到佢壽味

邊個冇咗ig
蛉同韓仔ig都仲係到

push

蛉蛉綠左？

條三八又扮愛狗
放開隻狗

大家又可以慳返唔少

而家都冇啦

比人發現左所以un返？

罷買

佢唔係拍左好多好韓男戀愛要註意嘅片
做咩自己咁唔小心呀？

而家咪可以拍返條與韓男分手的十大注意事項?!
再拍多條 與韓男港男分手的大不同?!

呢條女正好多

你真係貼心 topic都幫佢諗埋

我估呢個先係正印
人地一直都一齊
只係佢未必知

正啊 識玩

推到仆街

賤種

佢對手粗到

仲有佢相機啲cap圖定偷圖？
仲有邊個係Edmond?

死人手🧟‍♂️🧟‍♂️🧟‍♂️🧟‍♂️

睇死佢都拎埋啲sample賣

new po lm

估唔到咁快又變返單身蛉

好柒呀媽~

因為雞蛉只係偽韓國達人

雞鈴又比人中出即飛？

同人分咗手之後follow返自己ex真係好賤格
當你個ex係咩

臭雞蛉想當人地水泡
照下鏡先啦死臭雞

真係賤撚到頂點
呢個行為柒到不得了

大家記住唔好買會送野比蛉蛉既品牌

lm

啱啱發現蛉蛉del哂同水哥啲片喎

想del哂啲片 R返條垃圾韓仔返黎?

好大陣葡萄味

樓主不停開新acc又改名去出post插同一個人

其實係咪鄭金鈴同你係世仇？
佢前世殺左你祖宗十八代人？

如真係咁大仇口
你應該試下去報警
叫警員轉介你入青山

同walter kwan揸車條片仲係到
想呃條韓仔 淨雞雞留翻低一兩條

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

呃綜援賣假貨棄養樣樣有證據 邊樣唔值得狙擊 道德撚就死返去你老母個閪到啦 定想幫蛉姐奶閪啊

你有咩證據話咁多個樓主都係同一個人
Cap幾張起底圖就係證據

指證一個人不道德不恰當的事有咩問題
唔需要係世仇先去指證
做打手都醒小小thanks

臭蛉咁都有打手

打手都算
唔知係咪前世無用過forum
大把呢啲post都係由1001或者成日會追開post既輪流開
咁就話人不停開分身
個腦係咪坐住左

雞蛉明明以前都玩開3男架點會唔識規矩架

垃圾韓仔del哂d相先捨得del片
為左view寧願呃條垃圾仔 可以有幾愛呀 咪又係貪人個韓籍

唉好想睇返水哥啲片

當事人現身

實係咁

我唔信蛉蛉會留comment

臭雞蛉係咪嫌韓仔唔識中文幫唔到佢上黎做打手

你真係低質打手 唔好衝出黎柒好嗎
開帖就係同一個人 真係笑撚死人
連登全部都開帖 咁連登只係得一個人

蛉蛉粉絲出黎啦
快d講我聽你地最愛既蛉蛉到底邊忽靚

p.s. 張相係蛉蛉自己post，唔係我自己特登揀張cap得衰

半夜三更見到真係嚇死人

咩事 嚇死人

喂夜媽媽想嚇死人咩

枯井凶蛉

臨訓追po俾個裂口女嚇撚死

繼續

Pushhhhh

Pish

突發！蛉蛉而家喺朗豪坊！

啲妹妹沖住叫佢 嚇親我。。

佢有乜咁值得追捧 真係R撚曬頭

成班盲粉

幫手推

啲妹妹仲細邊知佢啲衰野
或者根本無留意開佢
見係youtuber就衝
唔紅既狗屎垃圾都會照叫影相先

啲妹係咪痴線

#114 膠燈俠

登

Laneige

佢個頭真係 長期冇洗頭咁款

呀me咩事咁睇唔開
小心比雞蛉利用
呢排狂痴fhproduction班女唔知博咩

又痴小美跳舞
依家又痴呀me

訓唔著一推

應該係想人介紹佢拍熊仔頭
以蛉姐呢副尊容想做娘娘
揾佢客串做新移民嗰啲呀姑就岩

咪撚搞衰熊仔頭啦 屌

訓唔著呀

我有個frd係金蛉嘅大學omate
佢話個陣嘅蛉蛉有架子
玩ocamp又唔點講野 淨係痴住啲仔仔傾偈
原來幾年前已經係姣蛉黎

連Jen jen都回應表示自己有不足之處
唔評論佢係咪真心定比人話得勁先出黎
但起碼都肯出黎交待同個story聽落誠懇先
反而條鄭西蛉一路當我地傻仔
一味del哂啲負面留言當無事做youtube小強
完全少少悔意都無 繼續瘟仔周圍去玩
個post又開始沉 睇黎條八婆都係風流快活落去
扮下偽韓國達人就年賺過百萬
youtube條水咁好揾雞蛉點會唔拍片正經揾份工 蛉蛉比人罵不知幾開心 間接多左人識佢

1:11 唔怪之得比人飛啦

呢啲咩韓港大不同我都識講啦
唔好話韓國男仔 香港男仔都會想女朋友del ex啲相啦 講埋啲人之常情嘅嘢

大大力推

推推推推

Pushhhhhhhhhhh

就算剩返好少人再推我都一定會推

係就做條資料片放youtube 人名youtube ig 名 hashtag上ig 一search就出條片睇下邊個搵個做野

推！！臭雞蛉

旅行路過釜山見識到韓國人揸車完全無視break呢個功能，下下大大腳油一係就重重break, 人係老馮要讓車睇車
蛉佢個車牌響韓國考，返黎香港揸會唔會變炸彈，雖然本身女人揸車已經係炸彈味濃

大大力推！真係唔明點解佢面皮厚到國金咁厚

break你老母

我地一直會陪住蛉蛉到佢仆街為止

繼續推

推一下

蛉蛉出黎又cap水

買都唔買佢啲19韓國貨啦
都唔知有冇成分表

我有同學竟然係佢間垃圾水貨舖到做pt 對佢好失望

咁多地方唔做
竟然幫隻蝗打工

定係你個同學根本係蝗嚟

吳嘉詠 上官荼嗰邊無人開post

推

之前已經見到佢有去買佢啲野 估唔到仲幫埋佢做野
冇工返都唔幫蛉做野啦

蛉b上位好機會

我地推

呢個掂

蛉蛉唔係大學住hall既咩？點解無咩hallmate出黎解圍？係未無朋友到咁？

唔推唔得

蛉蛉好有性格架 玩完hall ocamp就quit hall搬出黎住

得 罪 女 人 比 得 罪 任 何 人 更 可 怕

D好 I似 S少 L咁 I啲 K嘢 e.e

老

蝗 狗 一 家 親

蛉蛉用佢賣嘅product用到皮膚又白又靚

244/1001

佢而家呢幾段片 真係可以點cap個樣都咁猙獰

想講佢塊面好似出晒油咁
個嘴唇啲色又未搽好
完全吸引唔到人去買佢啲野

個鼻影又唔知想點 成個妝污糟到掘完礦咁

又要養韓狗 又要養拉布拉多
哪有位? 哪有空間?
老母 不了

佢中學個時咪又係咁住 點會冇啦啦唔夠位
定係臭雞蛉老母要接客所以冇位啊

當日係你選擇咁高調係咁放閃光片上嚟㗎啵

比左錢賣廣告 ?

推到隻垃圾雞收皮

我真係唔撚明點解話屋企冇位
公屋點都大過劏房啦
定係係韓國住慣大屋？
係孝順既話屋企幾細都返去同呀媽住啦
就算屋企細 返黎兩三日都寧願出去住
好似講到香港冇屋企 呀媽唔比佢返黎住
焗住住酒店咁
講咁多咪又係藉口
之後又話因爲媽媽身體唔養隻狗
真係好孝順呀

我完全無聽過

講到咁錫個臭雞老母 而家又開埋鋪咪租間大啲嘅屋俾個老母住囉
荒唔係大陸西性格想霸住間公屋驚蝕底咩
返黎住個幾日住細小小係咪真係咁難為你啊

有公屋住都已經好好啦
你老味仲嫌細
幾多人想住都冇得住 要住劏房呀

無位係借口黎
蛉蛉好明顯覺得天水圍失禮佢
有睇過星期日檔案就知佢屋企擺勁多野
都仲好空曠

金蛉緊係話好用喇 佢自己鋪賣緊

公屋有人搬左出去洗唔洗申報架？
本身預你三個人住宜家少左人應該要搬細d架喎

屌你以前咪又係咁撚住，家下搬左屋咩

覺得佢新片個標題 好似有心誤導人以為佢講比人認得岀會比人屌 可能我小人

想見見大家害怕回香港

唔小心㩒錯負評

見到有人話官網平一半

佢之前先話人抄佢野 佢依加片頭抄sue cheng

佢d牙肉又跑出黎啦，好樣衰啊
個妝又濃到酒樓d知客咁

又話自己紮孖辮唔係扮可愛 係想睇落冇咁直
咁小姐你唔係應該出街之前拆條辮咩 定還是係翻到屋企先拆俾自己慢慢欣賞？
擺明係俾人覺中咗仲要死兜

又話自己紮孖辮唔係扮可愛 係想睇落冇咁直
咁小姐你唔係應該出街之前拆條辮咩 定還是係翻到屋企先拆俾自己慢慢欣賞？
擺明係俾人講中咗仲要死兜

用捲髮捧咪得囉 當人on9

蛉蛉：我份人就係咁善變，見人講人話，所有野以我本人講個刻為宗旨

官網免運費

同埋件冷衫都唔靚 仲敢喺機場行catwalk???

貴為香港大學畢業生竟有如此特別嘅邏輯思維
真係不敢恭維

人地要大條道理咁以後都用呢個look示人嘛
如果唔係就證明俾我地睇啲pr送嘅捲髮捧全部都冇料到 暗示我地唔駛買 蛉蛉真貼心

本身覺得佢無乜野
但睇完新片覺得佢性格好有問題
講到係香港無人無物無地方住 要搵酒店住
睇到呢度眼都突

番黎都唔番屋企同屋企人食餐飯 講到屋企好屈就佢咁
係咪做上等人做到燒壞左個腦 打瘦面針打到腦都縮埋?

睇住佢個樣愈黎愈怪 妝愈化愈騎呢
真係覺得相由心生
liz微整都靚過佢九條街

人地韓國住大屋 呀媽住蚊形屋
緊係住唔慣喇 所以未住酒店囉

冇睇佢新片 內容係乜

Youtube界 老千，你老母佢D片成日係旅游catagory頭一兩個。樓主反佢無鬼用

同問

佢都幾九唔撘八
之前有人問直接韓國邊到買dear dahlia
又係問非所答仲覆到1999
依家又話紮孖辮係想曲髪時唔係扮可愛
但出街又唔除辮
咁唔想直咪電爆炸頭
成個智障咁 又要扮𡃁妹
又怕比人笑真係膠都費事派

搭單：麻煩各位支持香港史post 既都幫手追蹤依個IG: lingchengg_fanspage

支持鄭金鈴！支持大陸抄襲文化！

Agger
話屋企唔夠位工作 冇位訓呢啲藉口真係好假
我相信一個真係有良知既人
係咁少陪屋企人情況底下點都唔會寧願去酒店訓
都唔返屋企
至撚憎啲人扮到自己好孝順咁
但實質
私底下唔知佢點對屋企人啦
但佢咁講真係好有問題

同埋以前真係順眼好多
依家俗到

唔知醜到

推到佢仆街

Liz同男朋友兩個咪仲唔方便
咪又係返自己屋企住
得嗰兩三日都嫌屋企
做左偽韓國達人以為自己好矜貴咩
人地liz中產出黎都無你咁嫌三嫌四

推呀

鄭雞蛉好撚大牌
又話想賺錢改善家人生活
點知呃呃埋埋就靜係改善自己生活
自己就過得咁奢侈
係韓國買車租大屋日日high tea
講到公屋係租始終唔算一個家
你以為自己邊位 間公屋都係你
隻雞蝗落黎呃資源搶返黎
依家以為自己做個垃圾YouTube beggar
就嫌棄香港啲公屋襯唔起你蛉姐？
就算點掩飾 住埋酒店又點
都遮蓋唔到你身上陣窮酸味

每次見到佢pat陰都好想chop一聲剪撚晒佢
柒成咁都頂得順

仆街鄭鑫蛉又del我comment

臭雞

姐係點？佢而家歧視埋公屋？

有公屋比你全家住 仲住撚左咁多年已經好好啦!

自卑咪歧視番自己囉

佢過哂入息都仲可以租公屋

佢返香港都係住酒店真係神奇
住公屋既人就唔當公屋係屋企？痴撚線

人地話片頭似sue 蛉蛉like左個comment
即係認抄人野 咁之前mao條片又咁嬲?

周邊

大家幫手廣傳

街都唔洗出，輕鬆入手
最重要係唔洗俾錢蝗蛉賺
一件賺幾十，一個月賣3,4百件仲好搵過返工

支持自購所有新細明體鋪頭有賣既產品

你太年輕了
佢近排轉風向扮大方
見到嘲諷自己嘅留言都輕輕按like
扮唔care一笑置之

忽發奇想
喺香港境內計算
派帽蛉除咗有個咁生疏嘅老母同咁做到嘢嘅阿哥
係咪再冇其他親戚?
全部深居蝗國定關係差劣呢?

有個阿公 不過住緊老人院好似

有冇報稅都唔知啦

好波

大家一齊spread開條link啦

蛉蛉講大話
不過再整多次段片 加埋依句入去

冚家拎 津貼拎 著數拎 乜都拎

雞蛉

Sue chang

其實佢抄sue chang已經唔只呢次
之前仲好意思仲扮哂清泉話人抄佢機場沖涼

翻來香港住酒店 唔翻屋企見下啊媽

出入公屋有失佢身份

真係未撚聽過有人返自己地頭首選係酒店
你話同屋企人關係差長期冷戰所以唔返ok
咁你衰整都識得r親朋戚友屋企住啩
點估到你竟然係揀住酒店
你話大小姐我好撚有錢嫌冇掟洗
所以要享受自己地頭嘅靚靚酒店fine
最弊你冚家都係拎老綜長大
講到尾 你都係想話畀全世界聽你鍾意做酒店雞姐

細細個已經拎老綜 仲要公屋俾你班死蝗蟲有地方住又平租仲想點
大把香港人排公屋排十世都未上到樓
而家返黎住個幾日都嫌三嫌四 笑死人咩

佢like左喎
唔通佢以為自己似Sue Chang ?

mon post mon 得好貼

比韓仔飛係咪真架？

條片隻核突手係咪蛉架？

終於有人發現 我個陣一睇真係覺得好似

推到佢坐監

咪撚再幫佢加views 啦

蛉蛉同韓仔又互相follow返

睡前一推

行為小學生咁

呢啲咪唔識飲水思源
由細到大食香港住香港
你去歐遊都係呃老綜加秘撈咋
有間公屋都唔知足
使唔使政府免費送層私樓俾你條大陸西住
明顯覺得自己水鬼升城蝗巴之閉
其實你都係多得呢個post先多左人識你咋

推返上熱門

韓仔ig又private返 係復合就快啦 兩個都on99咁款

垃圾雞

痴鬼線拍到冇野好拍 新片竟然去明洞唱錢
之後啲妹仲係咁話多謝金蛉話佢聽
其實只要去過一次韓國都會知 仲要google都有嘅野都要拎出黎拍 真係on99

YouTube 大把呢類影片

不過係人都個去韓國旅行去明洞唱錢
基本常識 洗撚佢講 又想話比人個佢係韓國達人？

佢連分手del ex啲相咁撚common sense嘅嘢都可以講到得韓國男仔接受唔到 又列入咩注意事項啦

扮韓國達人
仲話有韓國杜如風之稱
下次可以話韓國男生接受唔到帶帽

真係笑撚死

復合了

又扮有愛心

好兒戲

又出新片啦佢 又係Daiso 仲有想講櫻花遮係日本一早有啦，有咩特別

佢最鍾意嘅淘寶都有左幾年啦 乜嘢垃圾都拍一餐

一排無睇 又有新野

佢ig係咪del咗人comment
點解最新果堆post 零個留言

佢而家扮友善個態度真係好嘔心 句句都加個

死八婆
幾時收檔

因為佢ig而家只係俾佢follow咗嘅人comment

其實入油時最好唔好用電話都算係常識..？
我細細個搭車去入油都俾人教我熄電話啦

無腦蝗蛉

佢要唔要又出影片教學啊

標題名都幫蛉蛉諗埋:原來韓國入油時不可這樣...?!

佢啲陰做乜野
老老豆豆日日喺韓國 出去整下
個頭一定唔會咁7
我懷疑佢冇韓國女仔朋友

Btw 佢好似開大左對眼
比例好怪

Indibrand 4-5年前開始出名
佢而家懶哂新鮮咁

佢咪成日去埋啲明星salon囉 不過點去都咁柒

咪即係唔識囉
佢真係完全同唔到韓國女仔做朋友
冇人頂得佢順啩
Or 只係溝仔only

成日扮哂local 真係好搞笑
仲有去親啲地方都係水魚遊客世界
真係......

港韓混血都唔會好似佢咁忘記自己的根係香港
佢真係好古怪 明明係大陸人又扮到好exotic 咁

正 宗 撚
狗狗空洞憂鬱嘅眼神
molamola

佢好似喺韓國有好多隻狗

玩人地個啲咋

大陸西性格 一結婚想霸哂成間屋就趕隻狗走
Molamola

條Daiso新片柒撚都唔夠膽睇
啲留言係咁同佢講話有咗好耐
佢仲當新野咁樣真係好on9
真係research都慳返

同狗不同命

佢同個韓仔係咪分左手？呢單係咪堅先

繼續推爆隻臭雞

依家好似復合返

老Mk戀愛

實測 油站入油玩電話原來會○○ 以後不敢了!!!

又要unfollow 之後又follow 返 勁小學生行為

最仆街係同韓仔分完手即刻follow返walter kwan 死臭雞

係 真係好撚賤

推下 努力推

咁靜

小巴西 真係好搞笑
傻下傻下咁

其實你地唔覺得同liz比會詆毁左佢架咩

臭雞黎

Liz女神點同佢比呀 大家都係hku但分別好大囉

點解金蛉個樣真係咁大陣中國農村老泥妹既味

大家一齊幫手
橫掂蛉蛉都覺得屋企細
等佢湊埋蛉媽去韓國住大屋

估唔到巴西男仔性格咁可愛
仲以為好大男人

真係好樣衰
唔明點解有人話佢靚
似李聖經 朴信惠 結衣
好鬼

遲啲又會唔會話韓佬敏感就棄養

有無人成日緊係形住蛉蛉無沖涼
比人感覺好污糟好多老泥咁

起碼唔會做作 真性情咁
琴日睇佢拍個條接機 係到唱歌 笑到抽筋

有成效了

推啊~~~

推！

傻西

俗語有云: 「臭罌出臭手」

張相好有動感

好感動 成日都見到你推

唔使客氣

LM

推推

蛉蛉

濫用公屋勿縱容
今日舉報左未

好彩仲有人黎推下

收皮啦八婆
講到咁委屈咪死都要做kol
紅又紅唔起 無哂誠信
但都仲咁厚面皮當無事發生
正常都會低調啲
仲好似好威咁覺得有人討論

要努力才有收穫佢真係好意思講
全世界都知你拎綜援啊大佬 努咩力啊

呢條友真係極無恥

最無恥既kol 蛉第一

唔知蛉蛉有無呢個時候痴下舊男友陳強金糠

打夠飛機未
成日講埋啲咩環境同出生係改變唔到
但係對你向上爬影響唔大呀嘛
大家明架啦

根本就冇人會歧視單親＋有需要拎綜緩嘅人
係佢自己上哂報紙電視講俾全香港人知炸嘛 而家又鬼咁驚人知

Puuuush

愈自卑既人先會成日講呢啲說話

緊係開心架 仲可以周遊列國添

恭喜蛉蛉成功脫貧
原來只要有心賣老翻 呃𡃁妹真係可以改變架

懶係雞湯博人認同拎存在感
無啊無啊無人好似你咁cheap呃綜援、呃公屋、棄養寵物、賣假銀包啊
死開啦

有咩唔係呃返嚟

嘔心到 不能形容

留意到平均一粒鐘都唔夠一個回覆

小強蛉又出左新片啦

唔講咁多 即刻dislike

等天收

佢同個韓國人傾生意係用英文
笑撚死

我地會陪住蛉蛉直到佢仆街

有冇巴絲總結到直至現階段取得嘅成果

成功爭取鄭金蛉嘴角長左1cm

推啊 依家仲有好多無知少女比佢呃緊

PUSH

仲好意思話依家皮膚好
嘴爛面爛虎紋又深都敢幫
自己賣護膚品廣告

人無恥則無敵

攞100毛黎同自己比
會唔會自視過高
無啦啦又拉埋100毛上市黎講
想痴陳強金糠咪直接講
反正全世界都知蛉姐好努力向上爬脫貧

又想痴100毛
醜唔醜

化唒妝都睇到佢好多印 咁都好意思講出黎

好撚煩 句句都加個：）同佢個嘴角一樣 皮笑肉不笑

同依個emoji一撚樣😊

幫推

人地上左市就係到叨光
點解可以咁厚面皮

沒有金蛉當日的來投 傻鳩陳強甚麼都不是

有眼光

要唔要飛左韓仔獻身比陳強

無知嘅人類先仲會買佢啲韓國劣貨

幫肥波屌一屌佢

希望蛉蛉可以早日收皮

100毛上市都比佢抽到水

100毛靠抄襲成家 唔怪得蛉蛉要當人地係目標

好似你咁勤力日日諗住點呃啲小妹妹咩

又想表揚香港 等人知佢愛港？

新片開頭 [今日又係"一個"星期一] 係咪有D似LIZ
利申: 睇LIZ片多過睇佢D片 唔確定佢平時有冇咁講野

蛉姐又講癈話

又想扮香港人。。。

蛉蛉 我抄你媽

又想點啊

臭雞蛉

又follow 又unfollow 係咪想引kwan注意

個韓仔嘅ig寫住單身 仲話想遇到/交往可愛嘅日本女仔

隻仆街當水哥係咩

水哥唔好理佢呀

咁撚戇鳩寫哂出黎⋯⋯

下咁快又分手
仲要次次一分手就follow返個ex

堅仆街 又戇鳩

屌真係痴撚線

輕輕一推

佢其實係未整容失敗左
成個樣好撚怪咁

推
最憎泡菜狗

求偶求到咁出晒面

我地要去幫手

佢邊忽紅同受歡迎
如果唔係多得連登既post
會多左人識佢咩
拍韓國生活youtuber入面佢啲片算幾悶下

算系撈正行 [算 系]
言下之意 即係都有少部份偏門性質
定暗示佢以前撈開偷呃拐騙啊

賭米打手

高質打手

笑死

其實係咪曲線

懶神秘咁 仲以為乜好野

各位依家又可以去留言支持下蛉蛉

好多架啦 之前得啲爛鳩夾糖

比多d意見條賤種

咁樣叫無禮貌 比意見姐

蛉蛉個微笑嘴

咁快又褪 次次推介完啲飄眉都咁撚伏
跟佢去個班就慘啦

雖然唔知佢個香薰蠟燭賣幾錢
但淘寶有好多同款70蚊運費
仲有好多款

70蚊連運費

大家快啲幫拖

究竟佢嘴角整左啲咩搞到裂嘴甘？
乜鬼野微笑嘴佢係咪唔識笑，連笑容都要假？
但有冇人有backup佢條片或者解答下？

連自己影product 相都費事，要人影完再sd翻俾佢先有個94折係咪傻架鑫蛉

慳皮都唔係慳到咁啦，果然係咬老綜出身

佢前排話打完之後溶左

推爆個裂口女

推下

係另一個channel見到有人問會唔會試dear dahlia產品, 人地玩開化妝品都冇興趣試 呢d product一睇就知得個殼

除左包裝係雲石之後無咩吸引

唔少kol都話色好死白 唇膏難搽得均勻

蛉蛉之前話會平過係韓國買 無左件事？
咁口響 點知未又係吸水

回憶下先

今天的蛉蛉打倒昨天的蛉蛉已經唔係第一日知喇
作為KOL佢真係零公信力 唔明點解仲有班盲粉支持

好正 可惜ig 無得post 相回應返佢

可以加返圖片條link

其實佢當香港咩地方
有著數就痴香港
攞完著數労資源又嫌棄公屋
要cap水就返黎開店
咁愛韓國唔係嗰到賺韓國人銀

垃圾蝗

廢蛉真係

網站寫賣$219

70<219

🤫只係多左個韓文名 就貴咁多

個名係創作
件貨係周邊
仲要由韓國kol蛉蛉親自賣
先收多你少少錢
抵到爛啦係咪
磅水啦蛉粉

好想睇佢好似大佬b咁收皮

富貴到呢 一年飛幾廿次

我都唔知咩字黎
應該打緊字嗰時hi錯左

蛉蛉：XDD

可以留言啦
同蛉蛉盡訴心中情

有野做啦

衝呀

佢朵花特別柒

推到條賤人仆街

又話想揾個可愛既日本女友
依家同個大陸西去日本

韓仔可能騎牛搵馬
有免費未頂住先

準備攻！

神靈係唔會保佑你架鄭鑫蛉

好貼心呀蛉

咁睇得開又del哂啲關心你既comment

蝗版新垣結衣都係結衣 照食頂住檔

剩係識Del comment 垃圾蛉

邊有紏正過
有韓仔男朋友
唔公開韓仔男朋友無問題
但唔好搞水哥囉
係咁follow又unfollow 水哥
仲呃韓仔男朋友話delete 哂水哥既野
係咁講大話

中國版既結衣都咁既lv嫁

臭雞蛉
繼續狙擊

佢又限制咗留言
Del埋你地啲留言

佢啲衣著真係好娘
仲有啲陰

蝗味濃

佢細個個陣仲讀緊中學

攞到大學無得攞就申請其他資助
然後攞盡香港資源就走人

其實以扮韓妹嚟講，佢個外貌都算唔討好
尤其是個頭，有好幾條片都係唔知想點咁
平時睇韓國片都鍾意睇mira多啲

自讚on9到呢

del剩哂啲有利自己既comment
唔知情人就咁睇完以為佢好好

自like

蛉蛉繼續活係自己世界ff好多人buy佢

推
機心重既蛉蛉 delete 對佢不利留言 留返撐自己既留言

佢想下好啦 同蛉蛉一樣咁柒 仲望溝到架妹

有無人識韓文 同條韓仔講lingling仲好掛住水哥
follow完又unfollow再follow水哥引佢注意

推爆賤種蛉

大家又係時候做野

成箱咁送俾雞蛉
大家不用買～慳返啲自己diy仲好

佢ig又比返人留言啦

咁撚大箱 戇鳩

罷買名單
Innisfree
M.a.c
laneigehk
pinkicon_shop

skii
Lancôme

推～～

屌
柒頭蛉憑咩？

推到金蛉收皮

一天一頁

之前仲會畀個理由自己
可能推post都有分繁忙非繁忙時段
但家陣。。。

雞蛉食屎啦

push~

好撚豬呀
係咪以為自己好qq

嘔心到仆街

推到蛉蛉有報應！

想扮個件雪姨 專登po啲醜照出黎話等人開心啲
事實上你地兩個唔洗專登扮醜都已經好撚樣衰

佢根本懶係扮醜但想人讚佢靚
丁丁啲扮醜照就真係想自嘲啦

話自己塊面肥
咁咪姐係佢塊瘦面面膜係垃圾

少咗人留言離不開都係因為冇突破性進展/新話題
麻煩有一直follow雞蛉 mon住佢啲嘢嘅巴絲
請keep住放新材料上嚟
志在激發下新嘅爭議點都好啦

淨係求其入一條片就知佢份人幾賤
大家去睇下佢ikea條開幕片啲comment
如果有人神心逐個位睇 一定仲有好多料

好耐冇推

#692 / #1001

三點三

見到仲有人推 好感動

推啊推

主持恐怖醫學？

廣東話唔正嘅 扮定點

大陸人 係有口音既

狙擊還狙擊, 人都認錯。 電視的是mao 父是台灣人母是香港人, 現居於日本的youtuber

up緊乜

佢講乜

每隻字我都識，但組合埋一齊就完全唔明

佢係自己搞錯左
以為我地認錯
其實係佢自己認錯

佢係咪自己搞錯

頭先有人認錯人。以為主持恐怖醫學係鄭金玲, 我講返係一位台灣youtuber Mao

恐怖醫學咩黎 電視節目？

爆post前我要見到200個正評

又出新片，youtube可唔可以唔好推募d垃圾俾我
唔想俾佢賺views啊

推到佢無免費產品收

架車有咩都好拍 狗屎垃圾都拍得

個樣勁蝗

少年你太年輕了

加大力度~

好似生鬚咁個嘴

邊個咁夠膽

好快就被消失架啦

以前都正正常常 而家真係是但搵一秒CAP都嚇死人

入去唔係睇佢影片 係要like 留言

諗住去LIKE 但我見唔到呢個留言了

唔明點解臭雞仲會有人睇

我仲見到啊 係比較上嫁個留言

呢個唔係普通臭雞 係呃綜援又棄狗既死臭雞

呢個正 佢依家有冇化妝個樣會好恐怖
以前咪幾好 受咗咩打擊？

要hard sell自己間shop嘅product就同google講要落長期廣告啦屌你老母

距離臭雞蛉主動被消失嘅日子不遠矣
cap夠水自然執晒所有平台返蝗國泡菜逍遙快活

移民KOL
蛉蛉真係蝗蟲榜樣

比佢delete 左啦

佢自己都知水哥幫佢加左幾多分
佢呢啲性格有個韓仔男朋友點會唔拍片呃LIKE同曬命 佢都知公開完個韓仔會小左人睇佢

條垃圾臭雞收皮未

咩料啊
竟然有人揾佢着過果套韓服做生招牌

咁撚柒 邊個會去 第二張圖p到

P到套韓服唔同色咁
但佢個樣咁膠係要P下架啦

趕客

訓前推

一睇我以為係ohkoreabeauty出post
做乜抄人地個素人計劃呀蛉蛉

食屎啦大陸妹

勁似啲詐騙post
咁用爛人地塊面點算

pish

垃圾瘦面面膜仲夠膽賣 都比人踢爆無用
仲買個啲真係戇鳩仔

品賴事醬的
本來是這樣的

認清楚邊班人先係客戶群啦蛉粉

名額3~5位
多謝曬

做乜撚野

推咁耐隻臭雞都未收皮

需要大家大大支援

半夜一推

早睡一推

pushpush

依個人除左淨喺識炒仲識咩
琴日啊liz出片最後出左句亂入一下dse考生加油
佢今日又炒？

好撚柒
好心咪食人口水尾
又素人又成

有晒證據 蛉蛉幾時收皮

推下隻臭雞

好自戀

點人數

點解仲未仆街

1Q How much?

Free

送都唔要，大陸閪

岩岩聽到電台果個節目「乘機對話」（唔知正名係咩）
係到吹奏鄭金鈴

吹奏佢係一個好成功呃綜援博同情既心機女？

做咩無啦啦會吹奏佢

睇到好老尷
根本佢就唔岩食呢行飯
係到死撐
都係貪多妹妹俾錢佢洗
成日周遊列國
定時定候仲有一堆禮物收
vlog已經覺得佢唸稿咁
拍呢啲遊戲片仲怪雞
丁點喜感都無
雞蛉完全一啲都唔放
咁柒都要顧形象
Btw cherry做咩咁睇唔開

上面呢堆圖真係點cap都咁恐怖個樣
好心佢啦 明知要擺上youtube 個頭又油面又油 仲好意思賣化妝品護膚品
btw 覺得cherry都係週圍痴想多啲上鏡個種人 以前痴點cook guide 後尾痴熊仔頭

雲石bb粉底既完美演繹
不過cherry外型真係唔差既
雞蛉拍埋人到真係輸哂
好似勁污搲咁
cap埋咁多水
成日去咩星級化妝/髮型屋
都搞到農村呀姑咁 真係資質問題
見蛉同完cherry拍片之後又痴呀me
似係想博人介紹佢拍熊仔頭

點知

隻核突臭雞唔知醜

小美本身都好正又可愛 身材又唔差
佢拍埋小美到真係顯得小美更加高幾級
大妹蛉咁睇唔開啊

咪話唔點醒大家
一切同臭閪蛉有聯繫有合作嘅公眾人物
請向他/她們通通說不
unlike unfollow unsubscribe缺一不可

大陸蛉

好撚柒 好似有病咁

銀河系+紅色眼根

藍/綠色呢d外國人虹膜色要化濃眼妝先carry到
佢家下咁淡, 成個白內障咁

修下啲雜毛先啦

成個樣都要執啦

抄夠未呀蛉姐

我真心覺得韓國d bb cushion 得個白字 同埋 兩節色 好明顯 同埋佢d 片質素越來越差 唔知係唔係太多人出韓國片定點 相比之下 覺得佢有d hea 拍

小巴西13號出片 蛉就14號出片
照道理係冇可能一日時間狗衝去抄人題材嘅

不過如果我係蛉 我就會選擇唔出煮面呢Part 避免俾人話自己抄人片啦
只能說蛉實在太蠢 出片前都唔做下Research 你估韓國Youtuber真係你大哂咩？

不過講真 佢依家啲片愈嚟愈無聊 冇計啦掛住賺妹妹錢 連啲片都做哂植入廣告
真係辛苦哂你啦金鈴

去便利店煮個面都拍 算把啦
個個去漢江野餐都一定做過
拍乜9？

誠 意 推 薦 ! 幽 默 動 聽 !

跟 蛉 姐 ! 呃 老 綜 ! 遊 歐 洲 !

乜嘢事? 呢條閪片寧舍少dislike

廣 東 臭 雞

佢個嘴仔真係

前幾日電台有講佢事蹟，
原來佢好細個已經好貪錢😵

繼續推爆條賤種

講左咩

一定有收錢先打嘴角賣廣告啦抵死
聽佢介紹就死得 間間都話個院長點樣點樣專業 但次次都伏

辛苦錢黎

嘩DLLM串撚到 你係邊個啊？ 使你幫手宣傳人哋Channel??????
呢條女厚顏無恥到極啊！明明俾人話緊自己抄人片 仲可以一個屈尾十屌返Liz抄佢片轉頭！
Liz 你睇住啊！呢條八婆表示唔撚識你啊～

印老翻帽嘅人話尊重creators

蛉蛉係咪好妒忌小巴西多人睇到可以自己開個channel啊
你都可以搵你個韓仔男朋友拍架喎 不過你條仔又柒又on9 應該冇人睇

佢打手都幾無禮貌 話人傻佬

蛉蛉雙重標準嫁
人地撞佢就話人抄影片
佢撞人地就係難避免

講無恥佢真係第一

咩人就有咩fans

其實佢今次真係冇抄
答一句話一早拍定 冇可能人地出完片佢第二日就去同剪得切片
佢咁樣答人地邊駁到 又冇人可以屌佢
佢就係都要用啲死人懶係接受意見但實質串緊其他人嘅態度答 係咪驚太小haters

屌但原來佢抄sue chang囉
個句you are watching ling cheng channel

佢點講都係贏

佢條仔彩撚佢都有尾

蛉蛉谷住啖氣嘴角變形嗰樣

其實佢以前個上唇係薄好多 雖然唔稱得上係靚 但都算自然

相反宜家腫到咁 點喬妝都冇用啦
仲同人講自己整走咗個微笑唇 你呃人都呃唔到自己啦
你自己唔係睇唔出個分別啊？
真係辛苦公嚟～

負評
講還講 咪貼圖啦
想嚇死人咩

佢學下搽唇膏先

垃圾狗蛉幾時死

佢點化都係有陣大陸味 好撚樣衰

繼續推臭雞

推
睇啲comment都見到佢以前d fans都開始有啲頂佢唔順

加速!加速!

a 推

好期待佢之後爛咀

其實大家可以試下用
版權問題report佢啲片
Youtube會del佢片
等佢賺少啲分紅都好

我依家真係信相由心生呢樣野
以前真係算順眼
依家真係好撚俗
見到個嘴真係有啲驚

係咪見到manson咁 所以想用呢個方法對蛉

Yes
有無人檢舉左呢

manson做咩事?

大力一推

pish pish

停雨一推

禁影片右上角三粒點個圖案就有舉報選項

唔爭在成個channel檢舉埋

同問+1

垃圾youtube爬

Yo 一陣檢舉

report左

點解成日要人幫佢紥兩條孖辮
蛉嬸唔好扮後生啦屌

又周圍痴人

嘟嘴都見到佢個恐怖嘴角

大家有冇睇過kat 啊？
大家都係韓國youtuber 雖然kat韓文聽落唔算好好 但係佢都幾靚女 幾有心拍片
可造之才

我覺得佢啲片都好悶 同埋片頭opening好似抄mira之前個片頭咁

p...u...s...h

16歲個時返左成兩個月pt，儲左少少錢先捨得跟個朋友同佢老竇去次台灣，然後最近依十年內都只係去過兩三次台灣同一次大阪，真係覺得自己好可悲

又一推

啲片啲題材好悶 同埋宜家靠緊韓仔男友賺views

就快收工推多次

幾時先會收皮

距離爆post不遠了

求多d人睇穿佢真面目

原來已經過咗200淨皮

證明有好多清醒既人知隻蝗蛉既劣品性
下個鋪都要繼續追擊蝗蛉

下周中應該爆得post
有冇熱心反蛉黨成員可以prepare定啲圖文開(6)
免得再好似上次咁 存在咁長嘅空窗期

我再度度個新post名
各位巴絲不妨提供意見 i.e關鍵字眼.

自 開(5)至啱

麻 煩 下 個 post 記 得 留 返 個 位 畀 佢 哋
↓ ↓ ↓ ↓ ↓ ↓ ↓ ↓ ↓ ↓ ↓ ↓ ↓ ↓ ↓ ↓ ↓ ↓ ↓ ↓

鄭金鈴の皇天擊殺事件簿
____________________

- [多圖奇境]鄭金鈴個IG做乜事成地都係旅行青蛙？

- Youtuber鄭金鈴係咪新移民既表表者

- Youtuber鄭金鈴係咪新移民既表表者之真相(2)

- 最新整合! Youtuber鄭金鈴係咪新移民既表表者 (3)

- [長期置頂] 偽韓新移民Youtuber鄭 金 鈴 [持續跟進] 賣老翻/呃Grant Loan/呃公屋/呃綜援/逃稅/棄寵~狙擊紀錄(1)

- [大佬B2.0] 無恥新移民偽韓Youtuber鄭金鈴[持續跟進]賣老翻/呃助學金/呃公屋/呃綜援/逃稅/棄寵/第三者/派帽~狙擊紀錄(2)

- [Youtube界終極小強]鄭金鈴{韓國蝗蟲教主}蛉蛉狙擊紀錄3

- [YouTube小強鄭金鈴]呃綜援、棄養寵物 (偽韓國達人）狙擊記錄4

反蛉

942

推推推推推

隻貓 比隻老泥腳撩

雞蛉錄ig片 隻bb貓郁想走
雞蛉就叉人條頸
仲要隻貓仔條頸咁幼
成日影住啲動物chok下聲 懶有愛心
係人都知你棄養啦人渣

今次唔影全副樣安心

屌有冇腦架 邊有人咁拎貓
屌佢老母

再配埋佢個嘴好心寒

有影全副樣到嫁
蛉蛉點會唔影樣
唔係點接客
扮有愛心係咪可以收貴啲
仲要對住鏡頭chok把雞聲:好細粒呀你
都識講隻貓細粒啦
仲叉人條頸

前幾日雞蛉係story叫人睇返佢啲舊片
話真係好好睇 自己係到睇返哂
有個story仲影住魔術師嗰條片話睇緊
比人加成班兄弟unfollow埋仲咁厚面皮
好明顯仲好回味想比魔術師
蛉蛉準備多幾個dyson風筒
可能人地會so返你呢

啲年度回顧佢都show返同水哥去旅行嘅片啦

用腳撩 如果我係主人會屌柒佢
無主人會想自己寵物咁對 好無禮貌

周末時間 夾手夾腳推到佢老母碌落山

愈睇佢d野真係愈憎佢
佢份人人格真係好有問題

無主人會想自己寵物比人咁對

佢個咀角

再推再推！

咁撚識搵錢 阿叔寫個服字！

推推推

972

再推

下個post加埋虐待寵物係標題
頂層加叉貓頸同踢貓圖

推到佢仆街為止

推下先

蛉蛉素顏真趣致

呢個死癲閪又黎

佢係咪on9,有韓仔男友仲咁不守婦道

989

佢夠未

準備新帖

留返1001 放新post link

可能同個韓仔嘈左架 搵水哥激佢

痴撚線 水哥好慘

佢想點啊？可唔可以唔好撚水哥？

水哥block撚左條臭雞啦
煩唔煩呀

佢又幫自己賣廣告 好撚煩

成日都陰D陰D幫自己賣廣告 可唔可以光明正大少少？
你寫明係廣告我都有咁嬲

到底撚咗幾多次

諗起liz次次都會寫明 合作/廣告 利申返
金蛉條友仔點會寫 反正人地呃開妹妹仔架啦